今日屙左六次 想死

完全冇飲水都係咁屙水
肚脹脹 冇胃口 有冇醫生救下我

睇醫生食藥，完。

痾清佢 痾埋啲空氣出嚟就無事

記得飲水

痾清先食藥

時間？

尋日肚脹脹去左睇中醫
佢話我食濟左 開左啲好苦既藥俾我
今日就屙到咁
完全唔肚餓

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

去既時間？ 好快嫁咋 我急就去

咁今日屙好正常啫

0830 1000 1230 1500 2000 2030

舊年呢個時候又係好似咁 不過痾得仲勁 同埋痾腸液 黃黃綠綠咁 cls
農曆年冇私家睇 去左急症開左三粒抗生素我食 食完好左
建議樓主最好睇睇西醫
近年尾都唔好成日出去食 d嘢好多都唔新鮮

手腳凍 頭痛 好攰 正唔正常？

食唔食糖水揸緊車入黎你到

依家係酒樓食團年 啲野勁油 我食得少 又俾人屌

正常 你身體同細菌打緊
同埋腸胃炎可能伴隨發燒 但痾清抖返日自然退

慘 聽日冇得sick leave 今晚早啲訓

唔好再食啦 你同佢地直接講腸胃炎啦 再食d咁油既嘢一定會惡化 我個劑就係咁 本身第一日發病痾左十幾次已經開始好 點知再食d灘到有菌既湯圓 又痾過 先要去睇醫生

0830 1000 1230 1500 2000 2030 2130 2200 2300
岩岩搭巴士好彩訓得著

我分手啊 屌你老母

我唔係你個ex wo 屌你

0730 0830

飲少少寶礦力 唔好痾到缺水

我呢幾日都係
琴日灌咗支寶礦力，點知完全痾返啲寶礦力出嚟